9月6日「反濫捕 抗威權」遮打集會帳目報告

"感謝23000名香港人出席9月6日的「反濫捕 抗威權」遮打集會。

是次集會有乃你們的參與，及合共57名香港市民的響應，透過GoGetFunding網站，合共捐出了港幣$18,100。

扣除眾籌網站及Paypal的手續費，最後我們共得 $16,528.65。我們得知有市民詢問其他的捐款方法，然而此平台的操作已是最快捷、公開、透明的眾籌方法，望各位見諒。

是次集會開支︰

租用音響設備︰$12,000

運費︰165+190+201+246=802

合共︰$12,802

扣除開支後，共有餘款$3726.65，去除小數點後為$3726。並已按照約定，一半捐予 612人道支援基金 及 星火同盟 為手足支援，各$1863。

所有單據可參考附件：

在此再次感謝各位出錢出力的香港人。五大訴求，缺一不可！"

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

thanks

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

咁算係細數都要軍軍真真，先會得人尊重

一個垃圾像都籌到20萬
集會有意義咁多先得一萬....

請幫我出POST PLS 我出唔到呀
急 23.9.2019 國際戰線做得唔夠 CCP 巳與 60多個國家實現人民幣兌換

``` 1.北京三大戰役：第一，把全國上下的錢歸為黨有，國慶後揭曉；第二，擴張軍隊到第二島鏈，同時與60多個國家實現人民幣兌換，以金銀為單位挑戰美元；第三，徹底拿下香港、台灣是2019核心任務。人權法完成後無足輕重，共產黨玩的是要你的命。
2.美國朋友稱要想盡一切辦法讓更多的人了解香港真相
3.要斷佢糧草
4. 法國未歸邊但都偏企係對家
5.下圖圈住既 除左英國 全部都未攪掂, 要針對紅圈內幾個國家做埋文宣 大家想下辦法 THX 待覆!